Admin可唔可以幫手dele呢個post

我終於知前度點解咁絕喇

岩岩發錯左，謝謝